[雯b韋根台］ 米爾頓凱恩斯 VS 韋根

雯B台 將於 韋根香港球迷會(Wigan Athletic Hong Kong Fans Club) 合作，轉播韋根英甲比賽！

雯B台將會開季首戰 米爾頓凱恩斯 對 韋根

時間：2017/08/05 2200 (GMT +8)

MK Dons隊仆街幾時解散

夠膽贏我地曼連？

jxxx呢

退左休

G持Ivan Toney,佢熱身賽果時幾fit下,2場5球

講唔講埋波好

will grigg’a on fire

On bench

Toney's on fire

推！

wigan爭個hold到波既中鋒,係咁高q大棍既英甲入面多個大隻佬係前場做支點組織進攻易好多

嘗試搵toney做
但未夠好

Nick powell 1-0

得米8可以點爭 佢係技術型前鋒黎